%!TEX root = ../../document.tex

\subsection{Aufstellortkennzeichnung}
\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/DOT/AufstellortKennzeichnung.png}
    \caption{UML Aufbau der Aufstellort Kennzeichnung}
    \label{fig:UMLAufstellort}
\end{figure}
Die Tabelle \ref{tab:Aufstellungsortkennzeichen} zeigt den Aufbau der kennzeichnung, wie sie in der Norm vorgeschrieben ist.
Das UML Diagramm \ref{fig:UMLAufstellort} zeigt die Umsetzung in der Grammatik.
Das Objekt ``AufstellungsortKennzeichnung'' besteht aus ``BetriebsmittelKennzeichnung'' und ``System''.
Es beinhaltet auch den gekennzeichneten Raum.
\clearpage